有咩問題？

原本過到系統，諗住透過遊戲宣揚愛國精神，點知佢話唔得

支那game都玩